掟炮竹單嘢無炒車呀！！

自己再睇多幾次，個炮竹係半空個時係樹後面架！！ 係屋苑入面掟出嚟！！

自推

助推

推

唔怪得今日加強保護

真係炒左喎